聽日有無人要返工?

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

大把人要返
我都要
不過港共只會按劇本周末封站
就算星期二18區起火都會一切正常
周末少少事就話封站
早2日中環中午疑幾千人佔左幾個鐘
不單無封站
狗都無一隻出來